頭先去買M記，佢竟然唔比袋我裝可樂！

我=
M記仔=

話說好耐無食M記 頭先就去左樓下個間（因為近）

點知買左一個雞腿堡 個M記仔竟然唔比外賣袋我裝可樂！！

我即刻火都黎埋 一手攞起杯可樂大叫：有殺無賠！

一杯可樂潑落佢塊面度 佢成身濕曬

Ok

你喺個M記仔d friend、？

完

勁

謝

型

唔怪得樓主成日輸波輸錢

你傻架？

上次遇到個又係咁，嬲到我係佢面前一嘢飲晒杯可樂，頭也不回咁跑走

抵呢d人成世做m記

冇是咁的
零分重作

你老母就係

下下提人老母 你老母死得早無人教你禮貌？

用途係？

貢多負評 -.-""

幾型

thx~ XDD

威

開埋d柒po想人禮貌
訓啦柒頭

之前我都唔明on9係點 睇完你個post
我終於深深領悟到咩叫on9 -閱-

睇完你個留言我都明

小學生？

關波台咩事？